請問點睇香港？

市民生活得辛苦
但又無事無幹？

請指教
謝謝

指你老母閪咩